我呀嫲隻耳變到好差

最近同佢講野一定要好大聽先聽到，我覺得佢好多時都係估我講啲咩，未睇醫生前仲好過而家睇咗 突然間見到佢咁真係覺得佢老 明明前排仲有傾有講有笑 究竟點先幫到佢，醫生話佢未必適合配助聽器 日日同唔到人傾計好辛苦架一定

同佢傾計個陣大聲啲

我嗌出嚟佢都唔係好聽到咁

我啊嫲臨走之前聽力好差 去買咗個擴音器比佢戴

類似呢種 不過有個headphone比佢戴
想同佢講野就拎起部機講
你可以諗諗

thx

我嫲都係 近呢半年佢成日都要我地講幾次先聽到
有時好似唔係聽唔到 而係反應唔黎 要好耐先load 到

好想幫到佢但又唔知點幫

其實冇辦法 人老左身體自然會差
我會係佢耳邊慢慢同佢講野 多d 身體動作 等佢快d 理解到
帶耳機會放大哂身邊所有聲 而且掛係耳仔唔舒服 好多老人家唔鍾意戴

我嫲嫲都係
無幾耐之前發現佢聽覺開始差，成日個電視開到好大聲都聽唔到
同佢去配咗掛耳嗰啲助聽器，雖然佢唔太鍾意但無奈都要用
好快就連喺佢耳邊大聲講都淨係聽到少少，再去check就話佢真係又弱咗
咁唯有係講野嗰陣加多啲肢體動作
多啲拖下佢手，攬下佢，等佢喺變得寧靜嘅世界可以感受到我地仲關心緊佢
佢前排走咗 我都仲好唔捨得 記得要珍惜眼前嘅佢啊！